窗分冷氣機用大金定日立好？

求教？有冇大哥用開？

同問
都係考慮緊呢兩個牌子

我做過 research 其實兩部420都有人吊
大金 d 係馬拉機又係渣
日立又唔少人屌